奧巴美揚你老母喺深圳羅湖村做雞啊！

輸到你無錢食狗糧